達粉點睇館長所有廣告代言被解約，都要為台灣發聲？

Who is 達

條撚樣以後變過街mouse

奶共排骨達點同英雄大隻佬比

唔可以逼明星表態？
咁點解班明星北上奶共要表態自己係中國人/中國一點都不能少？

米反迖哥啦

佢on9
我地達哥醒好多

不要用奶共達同館長比較
簡直侮辱館長

Me diu 9 u Erika

sor

牙達搵錢多過條2打6 100倍，冇得比